【行動】將共匪國歌歌詞crossover武漢肺炎製成MV，傳去被封城市，反攻中共

支共國歌歌詞第一節好應景：

起來！不願做奴隸的人們！ 把我們的血肉，築成我們新的長城！ 中華民族到了最危險的時候，每個人被迫着發出最後的吼聲。 起來！起來！起來！

MV可以加人武漢被困人士、大量市民死亡，呼應歌詞「中華民族到了最危險的時候」，叫大家唔好等死，起來起來起來反共，光復自己城市，時代革命

只要全國作反，中共政權出現危機，就會被迫答應香港人五大訴求

我們萬眾一心 迎著解放軍的炮火
前進 前進錢進進

現在有錢都無命享，最多係買副好D棺材